香港警察好難做? 睇下台灣嗰啲?

幾撚刺激幾撚危險

屌咁撚輕鬆嘅

痴撚線咁樣追賊法

香港警察邊會捉賊

呢個好撚好笑, 係咁沒有沒有沒有, 周星馳啲片咁

好有人情味

成個追逐好搞笑

台灣D消防仲慘，要做埋救護果份

好鍾意睇依個channel

台灣警察比我感覺係做實事過香港，我最少報警佢地都認真受理，香港警察就只會備案我唔見過個銀包一日搵返，當然台灣民風好都好重要，最少警察幫我搵下cam，香港彩你都傻

第一條片 比我要行去架車度實嚇到賴屎

大陸d犯要唔打格上電視認錯
台灣就連架車都打埋格
呢d咪叫人權，嗰d去撚完大陸返台灣話台灣落後嗰d唔該收一收皮

香港果d黑警收皮啦 少少野都會覺得煩唔撚會幫

人地台灣一個警察做到既野，香港起碼要出幾十人先做到。

如果發生喺香港, 警察首先一定西你面， 然後怪你畀嘢佢做， 再講多幾句風涼說話，話一定搵唔到㗎喇

其實好撚危險， 應該有啲更加好嘅處理方法

香港黑警係用嚟打壓市民，唔係打擊罪惡

同埸加影 美國警察 , 鐘意睇呢D片既巴打可以睇下呢個Channel

香港公安話打學生打到手痛好慘慘豬
唔好話皇家 叫警察都唔配